美斯同牙朗終於分別了,好似時代落幕咁

9年之戰
又會靜番好多了
慢慢淡出
後起之秀取代
落幕